原來大波驊真係想走佬！

律政司司長鄭若驊上月訪問英國倫敦時被示威者包圍時跌倒，她在英國接受手術後再到北京治療，至上周二（3日）才回港。英國《金融時報》引述三名知情人士稱，鄭若驊其實希望辭職並留在倫敦，但北京卻下令她要回港。

報道指，律政司司長辦公室否認鄭若驊想辭職，亦否認北京曾經下令她回港。

笑死，真係咁

太天真了，你一日係中共隻走狗就一世都係走狗，唔好諗住可以甩身

大灣區需要你

中國驚俾大波驊爆大獲

咁大對奶想逃離黨既十指山?

唔怪得返首都

自由到呢

自由到迫9你返工，唔比你走，夾你去北京，再夾你老公檔公司

想走

應該真，大波嬅老公間公司比人查緊

大穫啦，做叛徒

咁容易走到當共產黨死嫁咩

扔低個老公

入得黑社會你估話走就走

玩波 波都打爆你呀

Push

袁國強走得快算醒目

可能比人渣左波
加植入埋晶片

唉，悲觀啲講句，如果支那唔崩潰，根本香港唔會有自治，反而係越來越高壓控制

波霸

曱近平：我都未揸過

想走佬無咁易
率先體驗送中

引述三名知情人士稱

向美國求救好過啦

搞集會聲援

仆一仆話抖九個月，分明搏炒，點知走唔甩。
而家走又走唔甩，共產黨又唔撚信佢，一定會脅持佢用佢對手做更多多衰野

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎奇技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martini，都徹底咁嘅將你出賣咗。雖然你係咁出色，但係行有行規，無論點你都要找埋尋晚嘅過夜數，叫雞唔使畀錢呀？

勁過澳門大耳窿夾人

一世係中共懷抱啦

佢兩公婆係咁先

橫睇掂睇都唔是識政治嘅人，係出面掛牌都唔洗憂
究竟是林鄭一心想多啲女人做高官所以邀佢入局
定佢自薦請纓願意接呢啲三煞位黎做

如果前者，抵死
後者，抵撚死

送中第一人

如果大波驊轉會有波入, 之後聯署保你其實有得傾......

呢件事證明左國際線係無錯 制裁絕對有效果
感謝所有國際線和理非手足既付出

跟手佢老公間上市公司就停牌受查，涉違競爭條例！

原來佢係絲打手足
留英國罷工

一齊共享大灣區榮耀

比顏色佢老公睇
你想造反就抄你家

唔可以辭職嘅工仲要比人夾咗返北京照肺

真送中。 唔去唔得，老公潘樂淘係老共手上，大把黑材料

道歉時露出胸部是常識吧！

大波驊，明白香港人點解要反中共了嗎

你老公間公司都就黎收皮

比國安夾出黎

即時懲罰auto潘

傻仔, 終於都知中伏啦?

臼主唔好走呀

睇嚟中國想佢孭咗隻鑊

今次主人有冇幫佢植晶片防走失先？

想走?做得中共條狗，話走就俾你走?慢慢受啦

返大灣區啦

植咗喺對波入面

夫妻本是同林鳥
換做777個老公同兩個仔一樣會咁做

其實高調公開自己想請辭唔得咩

成個龍珠雷達咁

其實一搵到時機搵人頂到佢個位佢就真係死期到

直接番北京一定係比人夾番去

唔怪得近排atal

你都有今日，以後都唔洗旨意脫離到支共

做曬上面派既dirty work無大舊屎執咪比你辭囉 但呢啲肯定有人監視 驚你爆大鑊

以後啲高官仲準唔準出境

證明英國冇干預中國內政
習總要人送中 請隨便